[{"text":"grupo whatsapp: cambio ventas cuentas frefire comprar vender cuentas frefire... | cali amigos cali amigas cali amistad cali conocer gente cali gamers games videojuegos juegos jugadores gaming juegos online jugar online ps4 p...","label":"spa"},{"text":"bueno, ya\u203c\ufe0f paro\u203c\ufe0f ya\u203c\ufe0f m\u00e1s... paronacional21m nomasparo cidhencolombia bloqueomental \u2026","label":"con"},{"text":"paronacional | \"hay infiltrados aprovechan manifestaciones cometer actos delictivos\": cgt detall\u2026","label":"con"},{"text":"noticias tonito actual situaci\u00f3n colombia medios comunicaci\u00f3n cumplen papel fundamental mucha\u2026","label":"neu"},{"text":"nomasparo nomasbloqueos si destruyen peque\u00f1as, medianas grandes empresas empleo.","label":"con"},{"text":"exito calipso fuerte operaciones polic\u00eda nacional, ahi atacan manifestantes. aun gaseando barrios vecinos esmad disparando primeras lineas sector. paronacional exitocalipso soscali","label":"fav"},{"text":"\u00bfqu\u00e9 hacer caso detenci\u00f3n arbitraria?constituci\u00f3n colombia.art30.quien estuviere privado libertad, creyere estarlo ilegalmente, derecho invocar cualquier autoridad judicial h\u00e1beas corpus colombiaenalertaroja habeascorpus cali ddhhcolombia","label":"fav"},{"text":"valiente pueblo colombia deber\u00eda tener alzar voz armas gases lacrim\u00f3genos. firmas unidas pueden hacer represi\u00f3n violencia policial manifiestan paronacional acabe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udcdc\ud83d\udd8a\u27a1","label":"fav"},{"text":"alaire \"aqu\u00ed obligaci\u00f3n ambas partes, usar di\u00e1logo tan bloqueando obl\u2026","label":"neu"},{"text":"echan plomo, puede ser. calman, civiles armamos enfrentamos t\u00fa. nomasparo nomaspetro nomasterrorismo","label":"con"},{"text":"nomasparo nomasbloqueos realidad muchas empresas cerrar, paro acelerando todo. perdemos cierre.","label":"con"},{"text":"viral. palabras aliento madre apoya j\u00f3venes manifiestan marco paronacional.","label":"fav"},{"text":"proyecto independiente,que mete ganas cambie, 4 a\u00f1os intentando progresar aqu\u00ed, ponen imposible gobierno mientras subsidian bancos billones ,pero firmes apoyando paro nacional dignidad paronacional","label":"fav"},{"text":"q paronacional pa sacar debacle familias uds pueblo. reformapolicialya paronacional21m duqueasesino","label":"fav"},{"text":"mano dura v\u00e1ndalos bloquean vias ministro favor nomasparo nomasbloqueo vandalosasesinos","label":"con"},{"text":"colombianos aburridos bloqueos paro nomasparo nomasbloqueos","label":"con"},{"text":"preocupante cacer\u00eda brujas fuerzas armadas gobierno vender resultados idea una\u2026","label":"fav"},{"text":"comunidad cale\u00f1a expulsa fuerza p\u00fablica barrios ciudad. sentir sectores cale\u00f1os la\u2026","label":"fav"},{"text":"ocho millones litros leche perdiendo valle debido bloqueos; afectaci\u00f3n directa sustento d\u2026","label":"con"},{"text":"si diferencia bandidaje previsibilidad \u00faltimo, hace rato convirti\u00f3 enfrentamiento bandidos soscolombiaddhh soldado\u00fanasealparo zapateiroasesino capturenazapateiro paronacional uribediolaorden","label":"con"},{"text":"valent\u00eda izquierda, j\u00f3venes, reconocer sector extremista quiere destruir violencia. sabe, hace juego. paronacional22m rusia alejandrogaviria cali cidhencolombia cauca bloqueos protestas paz","label":"con"},{"text":"colombianos bien, gran mayor\u00eda, vamos defender instituciones, polic\u00eda, esmad, todas fuerzas armadas... \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 yoapoyoalesmad yoapoyoalafuerzapublica","label":"con"},{"text":"bandera debe respetar. nomasbloqueos nomasbloqueos nomasparo nomasparo","label":"con"},{"text":"gente copia mayoria sabe q tal paronacional pol\u00edtico, solo falta q se\u2026","label":"con"},{"text":"1,6 millones ni\u00f1os dejan recibir comida, 12 mil carreteras echo dinero paro miles d\u2026","label":"con"},{"text":"ma\u00f1ana vemos calles, \u00a1obvio! paronacional contin\u00faa falta conseguir. dijo joven acerc\u00f3 reconocer trabajo queremos, necesitamos, \u00bfqu\u00e9?, pa\u00eds digno todxs.","label":"fav"},{"text":"\ud83d\udea8 alerta cali \u2022 mayo 21 \u2022 10:30 p.m alertamos toda comunidad ataque hora hace esmad punto resistencia calipso gases lacr\u00edmogenos forma desmedida. manifestantes encuentran manera pac\u00edfica lugar. \u2014 caliresiste calipso","label":"fav"},{"text":"favor, situaci\u00f3n caquet\u00e1 lleg\u00f3 l\u00edmite bloqueos municipios garz\u00f3n altamira - huila. h\u2026","label":"con"},{"text":"cortando luz, internet se\u00f1al masacrar. duqueasesino soscolombia soscolombiaddhh colombiasosddhh par\u2026","label":"fav"},{"text":"felizviernes sigamos calles labrando futuro. \"\u00a1resiste palestina\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8, lucha colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4!\" paro\u2026","label":"fav"},{"text":"bandera jam\u00e1s la.profanare. orgullocolombiano nomasparo nomasbloqueos","label":"con"},{"text":"popay\u00e1n actuaciones desbordadas esmad plazuela hospital san jos\u00e9 m19 paronacional","label":"fav"},{"text":"nomasparo quebrando empresas trabajan millones colombianos!","label":"con"},{"text":"\ud83d\udd34 vivo \ud83d\udd34 fondo cut juventud trabajadora paronacional \ud83d\udc64 lina mar\u00eda montilla [], pre\u2026","label":"fav"},{"text":"sencillo necesitamos nomasbloqueos nomasparo","label":"con"},{"text":"dije hace casi mes, afrontando realidad verdadera paronacional lleva cabeza caos","label":"con"},{"text":"dolor alma ver kennedy situaci\u00f3n resume debemos considerarlos, protestantes, v\u00e1ndalos; \u201cterroristas\u201d. paronacional","label":"con"},{"text":"monter\u00eda pedalea derechos pueblo colombiano. \u00a1el paro para, paro contin\u00faa! paronacional12m paronacional\u2026","label":"fav"},{"text":"tres a\u00f1os, tardaron tres a\u00f1os darse cuenta duque presidente mediocre malparido, sab\u00edamos 2018 quisieron creer duquerenuncieya paronacional paronacional21m","label":"fav"},{"text":"doloroso cap\u00edtulo violencia sexual paronacional.","label":"neu"},{"text":"nuevamente smad ataca ciudad cartagovalle porfavor difundir conmocioninteriorya soscartago soscolombia\u2026","label":"fav"},{"text":"nosestanmasacrando cali momento d\u00f3nde gentedebien comportan presuntos paramilitares denigran lucha\u2026","label":"fav"},{"text":"si usted persona sensata, viera video escribir\u00eda nomasparo salud negocia.","label":"con"}]